【機場眾生相】目的未達成 每人行多一步 機場見

812散場後 T1大堂
推喼旅客不斷往來
上層黑衫人數疏落 幾個圍埋一圈 傾偈 玩手機
下層不時傳出口號
廣播重覆：機場受到嚴重影響 所有航班取消
有傳六點後會發生嘅事並無發生
反而手機網絡接收得越嚟越好
恐怖氣氛一早隨住人群散去

雖然政府依然冇回應過5大訴求
但係大家都話令到全日停飛已經俾到壓力政府
不過 如果呢次佔機場令到不能運作只係one time thing
政府點解要驚??

9 28之後
6 12之後
8 11之後
大家都係因為憤怒而聚首
但係情緒會凋淡
正如之前每次嚴重事件之後嘅抗爭
人數一次比一次少
直到下一單用血換返嚟嘅激勵
代價好大 但係人性如此

如果今日 下一次 再下一次佔機場
昨日嘅每一位都肯再企出嚟 令到機場停擺
政府真係會驚
的確 走唔走係個人決定
但係我求下你哋 走咗記得返嚟

推

機場見
721 811

琴日話走嗰d人返嚟未